<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Kiosk_App</string>
    <!-- menu title -->
    <string name="action_protocol">Protocol</string>
    <string name="action_contact">Contact</string>
    <string name="action_imprint">Imprint</string>

    <string name="search_title">Suche</string>

    <!-- search empty result -->
    <string name="listview.empty.text">No Results</string>
    <!-- search hint -->
    <string name="search_hint">Suche..</string>
    <!-- search bundle -->
    <string name="kiosk_search_bundle_group">kiosk.search.result.bundle.group</string>
    <string name="kiosk_search_bundle_child">kiosk.search.result.bundle.child</string>

    <!-- Manual view button text -->
    <string name="manual_view_button_download">Download</string>
    <string name="manual_view_button_open">Open</string>
    <string name="manual_view_progress_index"> % </string>

    <!-- contact -->
    <string name="contact_title">Contact...</string>

    <!-- imprint -->
    <string name="imprint_title">Imprint...</string>

    <!-- protocol -->
    <string name="protocol_title">Protocol...</string>

    <!-- drawer title list -->
    <string-array name="drawer_titles">
        <item>Kontakt</item>
        <item>Impressum</item>
        <item>Verlauf</item>
    </string-array>

    <string-array name="fragment_titles">
        <item>Anleitung</item>
        <item>Video</item>
        <item>Katalog</item>
    </string-array>

    <!-- drawer empty string title -->
    <string name="drawer_title"></string>

    <string name="video_activity_intent_url_extra">url</string>
    <string name="video_empty_url_alert_text">There is no video to play!</string>
    <string name="video_url_keywork">nexxoo</string>
    <!-- download alertdialog text -->
    <string name="download_task_message">Downloading...</string>
    <string name="download_task_success_title">The Video is already saved onyour device.</string>

    <!-- search result fragment-->
    <string name="search_result_fragment_type">type</string>
    <!-- search result bundle key-->
    <string name="search_result_all_list">all_list</string>
    <string name="search_result_manual_list">manual_list</string>
    <string name="search_result_video_list">video_list</string>
    <string name="search_result_catalog_list">catalog_list</string>
    <!-- serch no result -->
    <string name="search_no_result">Es gibt kein Ergebnis</string>
    <!-- imprint -->
    <string name="impressumactivity.caption.imprint">Impressum</string>
    <string name="impressumactivity.text.imprint"><![CDATA[Anbieter, Kontakt u. Hinweise \n
        Anbieter \n
        TechniSat Digital GmbH \n
        Julius-Saxler-Straße 3 \n
        TechniPark \n
        D-54550 Daun / Germany \n
        Geschäftsführung: Peter Lepper, Stefan Kön, Peter Kohlschmidt, Beatrix Simon-Ludwig \n
        Register und Registernummer: Amtsgericht Wittlich HRB 11561 \n
        Umsatzsteuer-Identifikationsnummer: DE 149 932 421 \n
        Kontakt \n
        Telefon +49 - (0)6592 / 712-600 \n
        Telefax +49 - (0)6592 / 4910 \n
        Service & Support +49 - (0)3925 / 9220-1800 \n
        info@technisat.de \n
        www.technisat.de \n \n
        Rechtliche Hinweise\n
        TechniSat Digital GmbH - Alle Rechte vorbehalten. Alle Angaben ohne Gewähr. \n
        Text, Bilder, Grafiken, Sound, Animationen und Videos sowie deren Anordnung auf www.technisat.de
        unterliegen dem Schutz des Urheberrechts und anderer Schutzgesetze.
        Jede unauthorisierte Nutzung der Marke TechniSat oder von TechniSat geschützter Warenzeichen, insbesondere die
        Vermarktung von Piraterieprodukten oder die Bewerbung solcher Produkte in Verbindung mit der Marke TechniSat, wird gerichtlich verfolgt.
        Verlinkungen auf den Inhalt dieser Seiten sind nur gestattet, wenn diese vollständig, ohne Werbeframes der linkenden
        Seite dargestellt werden. Cross-Linking (Verlinkung auf einzelne Grafiken) zur Ausnutzung des Transfervolumens
        von www.technisat.de ist nicht gestattet. Verstöße gegen das Copyright werden durch TechniSat gerichtlich verfolgt. \n \n
        Besonderer Hinweis \n
        Mit Urteil vom 12. Mai 1998 hat das Landgericht Hamburg entschieden, dass man durch die Anbringung eines Links
        die Inhalte der verlinkten Seite ggf. mit zu verantworten hat. Dies kann, so das LG, nur dadurch verhindert werden,
        indem man sich ausdrücklich von diesen Inhalten distanziert. Wir haben auf
        unseren Seiten Verweise (Links) zu anderen Seiten im Internet gelegt. Für alle diese Links gilt: TechniSat Digital
        GmbH erklärt ausdrücklich, dass wir keinerlei Einfluss auf die Gestaltung und die Inhalte der verlinkten Seiten haben.
        Deshalb distanzieren wir uns hiermit ausdrücklich von allen
        Inhalten aller verlinkten Seiten auf www.technisat.de und machen uns diese Inhalte nicht zu Eigen. Diese Erklärung
        gilt für alle auf unserer Internetpräsenz angezeigten Links und für alle Inhalte der Seiten, zu denen die bei uns angemeldeten Banner und Links führen. \n \n
        Haftungsausschluss \n
        Die bereitgestellten Informationen auf dieser Webseite wurden sorgfältig geprüft und werden regelmäßig aktualisiert. Jedoch kann keine
        Haftung oder Garantie dafür übernommen werden, dass alle Angaben zu jeder Zeit vollständig,
        richtig und in letzter Aktualität dargestellt sind. Dies gilt insbesondere für alle Links zu anderen Websites,
        auf die direkt oder indirekt verwiesen wird. Alle Angaben können ohne vorherige Ankündigung geändert, entfernt oder ergänzt werden. ]]></string>


</resources>
